14/6(五)全城穿黑衣

*”Wear black tmr!”* 14/6(五)全城穿黑衣

Morning folks, Some peaceful HK people would like to express to the government that WE WANT WITHDRAWAL OF THE BILL AND THOROUGH DISCUSSIONS. It seems that the government is so stubborn.

*If you agree to the above, please wear black on 14 th June.*

We want to let the govt know that the black is the majority. This is a peaceful expression. Hope they can listen and more hopefully can stop the conflicts in society. Many tks! Plz kindly forward if you agreed or ignore if you don’t agree..

呢個堅定流

唔理流唔流 著黑衫好閒姐

好

wear black tomorrow

響應
pish